{
    "_links": {
        "self": {
            "href": "http:\/\/default\/node\/7?_format=hal_json"
        },
        "type": {
            "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/node\/informacion"
        },
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/informacion\/revision_uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/informacion\/uid": [
            {
                "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json",
                "lang": "en"
            }
        ]
    },
    "uuid": [
        {
            "value": "40fdbc9f-1be7-4de6-93a6-a42c5c4428ab"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "en",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "informacion"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2020-06-14T03:04:20+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "_embedded": {
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/informacion\/revision_uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "ed8fd26e-5cfb-454d-bbb2-6e43b4bb99bc"
                    }
                ]
            }
        ],
        "http:\/\/drupal.org\/rest\/relation\/node\/informacion\/uid": [
            {
                "_links": {
                    "self": {
                        "href": "http:\/\/default\/user\/1?_format=hal_json"
                    },
                    "type": {
                        "href": "http:\/\/drupal.org\/rest\/type\/user\/user"
                    }
                },
                "uuid": [
                    {
                        "value": "ed8fd26e-5cfb-454d-bbb2-6e43b4bb99bc"
                    }
                ],
                "lang": "en"
            }
        ]
    },
    "status": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Jean Steven L\u00f3pez Alp\u00edzar",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-06-14T02:58:56+00:00",
            "lang": "en",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2020-06-14T16:02:29+00:00",
            "lang": "en",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true,
            "lang": "en"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "en",
            "lang": "en"
        }
    ],
    "field_acerca_de_mi": [
        {
            "value": "<p>Hola, mi nombre es Jean Steven L\u00f3pez Alp\u00edzar, soy un joven programador cursante de la carrera Inform\u00e1tica y Tecnolog\u00eda Multimedia, durante estos \u00faltimos a\u00f1os me he formado en diferentes \u00e1reas tanto del dise\u00f1o como en la tecnolog\u00eda, en este sitio mi prop\u00f3sito es mostrar diferentes trabajos y mostrar un poco de mis conocimientos en el area tanto del dise\u00f1o como de la inform\u00e1tica, asimismo mostrar diferentes herramientas que soy capaz de manejar.<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html",
            "processed": "<p>Hola, mi nombre es Jean Steven L\u00f3pez Alp\u00edzar, soy un joven programador cursante de la carrera Inform\u00e1tica y Tecnolog\u00eda Multimedia, durante estos \u00faltimos a\u00f1os me he formado en diferentes \u00e1reas tanto del dise\u00f1o como en la tecnolog\u00eda, en este sitio mi prop\u00f3sito es mostrar diferentes trabajos y mostrar un poco de mis conocimientos en el area tanto del dise\u00f1o como de la inform\u00e1tica, asimismo mostrar diferentes herramientas que soy capaz de manejar.<\/p>"
        }
    ]
}